{
	"Hello World": "吃了吗？世界",
	"this is page 1": "这是页面1",
	"my info": "我的信息",
	"Please choose some item": "请选择一些项",
	"Up to 3 attributes": "最多3个属性",
	"If you feel that we provide the product attributes can not meet your needs, you can manually add product attributes": "如果您觉得我们提供的产品属性无法满足您的需要，您可以手动添加产品属性",
	"Please enter a attribute": "请输入属性",
	"Please enter a attribute value": "请输入属性值",
	"Please enter the attribute value of the line": "请输入该行的属性值",
	"Please enter the attribute of the line": "请输入该行属性",
	"Cannot enter the same attribute": "不能输入相同属性",
	"Please fill attributes and attribute values in the full": "请填写完整属性和属性值",
	"The specifications will be removed from Shopping Cart": "确定删除所选规格",
	"The selected items will be removed from Shopping Cart":"确定删除所选内容",
	"Successfully collected": "收藏成功",
	"Please at least choose one item": "请至少选择一项",
	"Delete the banner chosen": "删除所选横幅",
	"The product will be removed from Shopping Cart": "确定删除所选商品",
	"Delete": "删除",
	"Receiver": "收件人",
	"Address": "地址",
	"Select": "选择",
	"Address Detail": "地址详情",
	"Zip Code": "邮政编码",
	"Phone Number": "电话号码",
	"Set as Default": "设置为默认",
	"Edit": "编辑",
	"Default": "默认",
	"Edit Address": "编辑地址",
	"OK": "好的",
	"Add New Address": "添加新地址",
	"Submit": "提交",
	"Cancel": "取消",
    "days": "天",
    "hours": "时",
    "minutes": "分",
    "seconds": "秒",
    "delete success": "删除成功",
    "Please choose some item": "请选择一些项",
    "Frequent request": "操作频繁",
    "The mobile number can not be empty": "电话号码不能为空",
    "No picture chosen": "没有选择图片",
    "These albums contains images or subAlbums": "相册包含图片或者子相册",
    "No directory chosen": "没有选择子目录",
    "Please input completely": "请完成填写",
    "Complete the questions and the answers": "完成所有问题和答案",
    "Are you sure to delete the child directory ?": "你确定要删除子目录吗？",
    "The default photo album, prohibit to delete!": "这是默认相册，禁止删除！",
    "The album contains albums or images, prohibit to delete!": "相册包含子相册或者图片，禁止删除！",
    "Are you sure to delete these photos?": "你确定要删除这些照片？",
    "Will you delete %s album?": "你确定要删除%s相册？",
    "Wrong quantity": "数量有误",
    "You should sign in first": "请先登录",
    "Wrong Card Number" : "卡号错误",
    "Commodity prices have changed" : "商品价格已被更改",
    "delete":"删除",
    "Old password is wrong": "旧的密码错误",
    "UNKNOWN ERROR" : "未知错误"
}